\chapter*{Ehrenwörtliche Erklärung}
\vspace{6cm}

Ich versichere hiermit, dass ich meine Projektarbeit mit dem Thema: \newline
"`\thema"' selbstständig verfasst und keine 
anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt habe.
     
Ich versichere zudem, dass die eingereichte elektronische Fassung mit der gedruckten Fassung übereinstimmt.

\vfill

\begin{tabular}{l}
	\hline
	\ort, den \today
\end{tabular}


%\vspace{5cm}
%Gemäß \S 5 (3) der \glqq Studien- und Prüfungsordnung DHBW Technik\grqq\ vom 22. September 2011.\\
%Ich habe die vorliegende Arbeit selbstständig verfasst und keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel verwendet.
%
%\vfill
%
%\begin{tabular}{l}
	%\hline
	%\standort, den \today
%\end{tabular}
